紅磡冰室係唔應該有人幫佢頂租

呢間咁好既餐廳其實真係好好食
啲服務態度又好
希望大家多啲幫襯

推

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

手足加油

有啲心動，買餐廳免費送一世裝修

屌

push